連雞扒妹都咁關心香港

開咗個highlight 講關於69嘅事

全部story 都係講612

佢作為台灣公眾人物 都可以關注到呢個程度 好難得

可惜遠水不能救近火

反觀香港仲有大量kol日日飲飲食食po吓story好似唔關自己事咁

香港人太唔爭氣

係，有個十幾個story 都係吃喝玩樂